香討真係好睇過連登多多聲

去香討好過睇成班垃圾連登仔圍爐打飛機
經過今次區選後香討啲藍絲被黃絲恥笑到怒羞成怒 之前以為自己係沉默大多數，家陣被人binc bin到語無倫次，政治無力感提升，下次立法會如果我地都係咁主動投票會贏得更多。

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

link

但一定要唔好比人分化到！